藥房

點解藥房賣啲日用品可以賣到咁平， 連攞貨價都貴過佢賣??🤔🤔

Fake

厠紙冇可能係假掛🤔

曲線宣傳？！ 藥房請左你做打手？

btw 好搵？

一，佢大量入貨
二，其他假野成本低所以其他可以無咁貴
三，佢有錢你吹咩